［香港黑警又贏］ 明尼蘇達州州長對不當拘捕了CNN記者道歉

美國明尼蘇達州的明尼亞波里斯市白人警員粗暴執法，導致非裔男子佛洛依德（George Floyd）死亡，消息震驚全美，在多個城市引發激烈的示威暴亂，到29日已經進入第4天，明尼亞波里斯有警局遭縱火。今又傳出，在現場直播新聞的有線電視新聞網（CNN）非裔記者赫梅尼斯（Omar Jimenez）與同事竟遭白人警員拘捕，消息經美國各大媒體報導後，新聞團隊已經獲釋，明尼蘇達州州長華茲（ Tim Walz）已為警方的不當拘捕而向CNN道歉。

詳情 ：

立場報道 ：

美國明尼蘇達州最大城市明尼亞波利斯一名黑人男子早前疑因警員過分武力致死，事件引發連日示威，有人放火燒警署。美國時間今晨（29 日），美媒有線新聞網絡（CNN）黑人記者 Omar Jimenez 及其攝錄人員直播警民衝突現場時被捕。他們一小時後獲釋，明尼蘇達州州長 Tim Walz 向 CNN 致歉，並形容事件無法接受（unacceptable）。

垃圾
換轉係香港 一早開左槍啦
假記者 黑記者

美國就係呢啲假記者 黑記者嘅源頭，專門阻礙警察執法

開左槍未

你叫班藍絲點面對

燒埋警局都未開槍

屌，根本係得港共用火水救火

有次係咪拉左大公報記者?

將香港同美國兩地政府點處理警暴嘅方式比較就解釋到點解我地要雙普選

非裔，仲唔係黑記？

睇東網話開左幾槍，有冇英文source

執法要道歉，天方夜譚

防暴狗捉咗大公記者返狗屋 大sir知道捉咗果個黨媒記者極速道歉話誤會再護送埋個記者出狗屋

香港黑警搞死左個男亞人士好似無事發生過咁 所以話文明既西方同冷血獨裁既香港幾大分別

啱呀 香港 vs 美帝
美帝啲黑警有制衡，香港冇

Twitter 同左膠 NY Times 話用咗橡膠子彈